個個公海出水當呢到公海定想賣料？

成班有料就入波po 啦 洗鬼自己開po 咩

負皮又唔出聲 垃圾

G持mokG

G 你媽

2位c打 ho ball